維機解任14/3/18 2200 今日不放飛機, BIO 4 TA+(目標2:00:00)

開台時間: 2200-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水